(賽後檢討) 我地缺既係 真.行動post

好多人成日出post話咩又冇行動post上熱門
其實唔係真
事實上都有唔少所謂"行動post"上熱門
不過係得張日程表／文宣圖

我地真正缺既係認真討論行動計劃既 真.行動post
例如呢類

推到21頁都係得100個正皮

講番呢兩日既行動post
其實元朗站會停大家都諗到
但就係冇事先討論如果停轉去邊
又例如講左成個星期922搞黨鐵商場
但係都係冇熱門討論過實際上去邊個商場
個日程表重要係新城市(唔係黨鐵旗下)
又例如明知聽日好大機會機鐵會停到得番 香港站-機場
但係又係冇熱門post討論聽日係咪要迫爆香港站
陣間又一堆人衝入去機場

願榮光歸香港

721 831 新屋嶺

岩

聽日行動Post

你當呢度不公開群組咩

我feel到聽日既和你SHOP同和你塞都係收收地皮
我估變成遍地開花打遊擊既機會都唔細

咁大個人 邊D要事前有共識 邊D唔洗講到明 有分寸啦下話

根本一大堆和理非唔知聽日要去邊

1/10

2/10

3/10

有道理，
活動貴精不貴多

4/10

612
721
831
921
新屋嶺集中營

921有咩大事件

5/10

以前有細節 , 戰術， 狗部署分析，而家淨係得番失敗post

其實真行動資訊係tg囉
邊個會係公海討論呀

6/10

TG咪一樣有Mon post狗
定話你講得幾個人果D勇武小組谷

起碼tg冇咁多分化失敗撚先啦

依家連聽日去邊個商場都冇共識
今日元朗停站又冇講好轉邊
竟然可以重有人留言話點會係公海討論

依家係連一D要事前討論既野都冇討論到
你話一D好細既行動緊係可以自己私人TG谷傾